\documentclass{mwrep}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}


\title{Podpisy biometryczne na tablecie \\ i ich porównanie z podpisami na papierze\\ 
Raport 2}
\author{Mikołaj Balcerek, Bartosz Hejduk, Mieczysław Krawiarz, \and Adam Kulczycki, Mikołaj Pabiszczak, Michał Szczepanowski, \and Dawid Twardowski, Adrianna Załęska}
\date{6 września 2017}

\begin{document}
\maketitle
{\let\clearpage\relax 
\chapter{Obecne osoby}}
\begin{enumerate}
    \item Mikołaj Balcerek
    \item Bartosz Hejduk
    \item Adam Kulczycki
    \item Michał Szczepanowski
    \item Dawid Twardowski
    \item Adrianna Załęska
\end{enumerate}


{\let\clearpage\relax 
\chapter{Zadania zaplanowane na dziś}}
\begin{enumerate}
	\item Budowa prostej aplikacji przechwytujacej pismo odreczne za pomocą \\ Windows
Universal Apps.
	\item Zbieranie informacji na temat podpisu biometrycznego.
\end{enumerate}


{\let\clearpage\relax 
\chapter{Zrealizowane zadania}}
\begin{enumerate}
	\item Prototyp aplikacji przechwytującej pismo odręczne.
	\item Praca nad zapisem współrzędnych oraz siły nacisku urządzenia Surface Pen.
	\item Szkolenie dotyczące platformy GitHub. Zapoznanie grupy z modelami pracy zespołowej 	na tej platformie.

\end{enumerate}

{\let\clearpage\relax \chapter{Zadania na najbliższe dni}}
\begin{enumerate}
    \item Konstrukcja systemu zbierania danych dotyczących podpisów.
    \item Przygotowanie modelu pozwalającego na sprawdzenie autentyczności \\ podpisu.
    \item Zbudowanie przykładowej bazy danych podpisów.
\end{enumerate}
\end{document}

